[JJ插沙跪求]請問抗生素入唔入得日本境？

小弟呢幾日扁桃線發炎 今日醫生就開左抗生素比我 但就6日分量(總共14粒）

黎緊星期一(25號就飛)
請問一下使唔使填表申報？

萬分感激

點解唔得？

補充：有醫生紙同埋藥袋 上面寫住個藥名

想知道使唔使申報唔想比海關困房仔

冇聽過要喎 你聽過咩？

因為第一次有呢個情況所以想問清楚少少

6日藥好少姐，有藥名就得，check到都會放你走

唔該巴打